[利區][先失一球] 巴塞隆拿 對 利物浦 8

繼續

SO9就入

mane就炒

文算有威脅架啦 睇下沙先...

幾快

交屁生性啦

老母呢屌

文尼

Sigh

踢得唔差

其實文尼隻腳都已經咬得好正

屌你垃圾沙出黎搞笑架？？？

軒2個key pass

加油

冇左f9中間少左d野

文尼有態起上黎爆你就過

沙拿比艾巴完封...

Ok啦利前鋒唔識入波今日先知咩

先失一球 再失一球

無得同蘇比嘅

投降喇！唔打喇！

屌最撚賤隻拉傑迪

求link

GOAL

唔出taa出波都冇埋

直頭好似打少個咁

今日個陣真係唔知想點
W5 0 作用
H14 同F3 w5 撞位

哨牙已經去到唔難唔入既境界

入緊狀態架啦

成季啦喎

molamola

我呀嫲都識守佢啦

助教塊面咩事

無明奴真難踢

老母隱晒形

賤得過你？

文尼好勁

何wayne:高普傻仔

milner nice try

nice try

Hin

射得幾靚

唔出f9真係on9

假9真係唔易踢

疤狗拉到勁開，知我地中路冇柒用

應該下半場啦

拎返幾個射波先

未傷好點出呀屌你,要博都博半場啦

老母唔攻又唔守做乜

老母應該用黎頂半場用

高美斯果邊真係弱點進攻

基達傷咗成隊波猜唔到上去，疤真係狗

疤場場都係咁踢喎

lomo又現唔到位
又拉唔散對手

點解唔直接442

休息下等廢奴下半場出黎啦好嘛

拉你條命

沙今日暫時好過文尼

佢地踢慣呢個大場拉兩邊著數好多

最緊要唔好輸多球

傷好左啦柒頭

水貨都恰到下對面

佢點傷

老母真係做唔到明奴要做既野

扯撚到

賤種猁狗射唔入
仲要有條垃圾斷埋腳

傷好邊有可能唔出

又無taa禁住艾巴黎攻 又無f9拉空位

真係無機

已換一個人，高普點會45分鐘換人

咁當然啦

對面個15號應該比較弱

咁憎利又成日走黎觀察我地, 係唔係其實暗戀我地姐

咪話高普驚佢踢唔到90分鐘囉

成個世界邊個做到

右路成個攻防体系都散散地
高美斯唔識用個波
攻守都少左個人

最怕高普覺得作客先輸1球 尚可

下半場 搵埋老虎過來

高美斯D位真係成日唔到

又拉衫

球證係咪又偏幫巴狗

体你老母

沙拿今場唔好入中路
佢係邊路仲大威脅

又急又燥

屌老母完全打少個

文尼第一腳唔甩

黑撚到 死巴狗

咪覆on9

老母今場真係冇柒用

打開中堅依家唔撚識企位

拉撚夠未

老母真係

北京電視機

【高普解釋陣容】

費棉奴肯上陣，醫療團隊表示冇問題，但佢唔肯定費棉奴可踢足 90 分鐘。

另外，米拿及法賓奴兩場沒出場，今晚對巴塞需要有足夠跑動能力的中場，故起用最近較少上陣的兩人。另外基達今季作賽亦不太多。

同樣情況亦套用在高美斯身上。自他復出來已知總有正選的機會，今晚可讓阿歷山大阿諾休息。

咁都唔吹？

隱形咗成場

拉狗

屌疤好撚多小動作

最尾10分應該會

又話大賽專員

專完就有份

老母打假9都開始LAG 了
明奴未好換力子出黎衝好過

平時起英超唔係好撚威用黑哨既咩
一對強隊咪電曬型囉
仲想雙冠喎
雙亞都唔知有冇牙

咁你一係出上半 一係出下半
咁緊係下半好啲

屌你老母係咁拉人

牙蘇好撚fit

疤啲一腳波好屈 下下瞓身都傳到到腳

企喺面前都唔吹，好撚野

老母下半場收埋啦

扯撚哂手都唔吹 北京電視機

水貨

so9冇力

老母走位成日撞

黑哨

屌
真係打條j

下半場出沙短啦

lomo戰術所限係前場逼搶冇計啦

高美斯就落底cover啦
沙拿準備cut in
你仲想衝入禁區撞車咩

唔會啦, 米拿好快黃

米拿抽水

屌利就吹

笑笑笑

尼馬上身？

屌美斯笑到

屌佢替工真係唔好咁harsh

笑乜春

一兩下啫 轉頭都撞鳩返人冇吹啦

美斯唔好咁勁得唔得阿

美斯

中火箭炮？

美欺笑到咁鳩

尼馬鬼上身咁

老母完全唔撚啱打呢個位

往死裹打啦

Luk咁遠

米拿

咁又吹呀

下半場出返 F9 同 A66
無限體力迫搶 兩閘瘋狂出波
巴塞班老野應該頂唔到

美斯都學尼馬做戲

幾好戲

你地平時英超都唔小啦

咪撚玩 咁都冇牌

問題係佢前場嘅逼搶真係冇用 齋跑

諗起尼馬

第一次打真係冇計

矛撚到

做乜撚野呀米拿

巴塞演藝

美欺對住鏡頭笑左下

好學唔學學尼馬咁緊係冇黃啦

尼馬is back

li下米叔應該要黃?

球王就係球王

屌激嬲美斯了

messi 望鏡頭笑

so9

米拿技術真係好粗屌你老母真係

搵腳射門機會都冇

米拿 做多左

死黑哨賤種米拿牌都無張好撚野

佢平日隱影都算，今日俾波、企位都好差

Pump一下咋喎屌

條仆街笑到鍾景輝咁

跨張到佢

扯衫拉交屁foul都無啦 咁樣想拎牌

尼馬：做多左喇你

點解messi 都做呢啲野...

我屌你老母，反猁死撚開啦，唔係拉傑迪整傷人我地洗撚落去咩

你真心？

巴冇牌就黑哨
利冇牌就扮見唔到

學海無涯

高普不嬲都保守，所以先成日無冠

狜

無波都pump

老母好似消失左咁

收皮啦25古

巴塞演藝學院

收唔切制

古狗食撚屎啦

呢下明顯做多左

爆閘狗死全家

古狗同蘇狗都勁燥

嘩 打rugby?

打交feel

靜啦25狗

古

25狗

咪有人話咁都無牌啦
一個等於全部 咁你都幾偏架喎睇野

25狜連角球都唔放過

未必會出taa啦
已經用左一個名額

你不如賴埋落拉莫斯度啦

成為班疤失哂控

2隻259

一野撞到飛天

蘇9 25古對利上晒力

疤係咪都投訴 中哂波嘈乜撚

高普正on9搵佢打假9

mane今日好唔掂

So9

呢幾下古幾靚

打柒so9啦

冇隊長係咁

一係廢奴 一係TAA架姐

巴真係個個都做戲

咁都唔掂

米

前面最好佢啦

So9好撚陰濕

收皮啦蝗狗

蘇狗最叻激嬲後防

靠佢

SO狗冇品到

反而維度爾好斯文

Vvd

嘩 蘇狗做乜春

換撚走米拿喇

老實講，老母一定要換 f9 唔係能力問題只係位置上真係唔多啱
只於m7都一定要換

So9 好似打打比咁之前撐班人

So9做乜咁嬲，係咪要咬人啦？

唔洗出手都搞掂垃圾利喇

VVD 個未比人過既紀錄係咪已經冇左

SO9 狗撚到

老實講今季沙拿唔多唔小俾佢影響咗啦

過左

得2成正常利迷
其他8成扮見唔到就幾偏？？
你都幾偏架喎睇野

喂唔使比牌5號呀

比牌未呀球呀屌你老母

VVD好似有下失左神

應該好快

呢到利區啊屌

好撚矛

佢中場失好多波

巴斯基咁都冇牌

蘇狗真係狗黎, 完全唔顧形象

So9係咁撩打交

影帝擺明foul阻快攻
咁都冇牌

球證真係唔比牌巴狗

So9成日企越位位 守都唔使守

以後反古反蘇了

蘇狗
做多咗喇

好似溜左張牌

屌 一定要換老母 成場戇鳩鳩

影帝不死人?我屌你老母啦球證

形象咪就係狗囉

影帝so9咁都冇野。。

推

so7都幾懶 成日唔走返出嚟

So9做咩要搞到自己咁黑人憎。。。

CLS咁樣掃低邊爐都無牌？

巴斯基斯真係狗黎 幾撚時斷腳

點止一張

預咗㗎啦

真係狗黎

半場總結 老母做過D咩

係高普戇鳩鳩擺佢依個位

老家實實，今場唔係好差咋喎

狗好可愛, 重會報恩

diu 班疤茅撚到

今場都唔算係黑哨 兩邊都好鬆

狗性

拎唔到作客入球等出局....

唔順超咪下場番主場456囉有本事既話

踢波唔順 脾氣就差

條友迷晒 本身能力30％都發揮唔到xxm7仲邊有人換

呢對巴 好撚燥又玩球證 話米叔既 拉傑特 都係一張黃都冇
燥乜9 又玩圍球證

利post班懞撚之前仲j so7回歸

so9

下半場換返錦龍出來啦

人地話睇唔到呀屌你

仲有無人話蘇9永遠都係利物浦名宿？

未見到老母出現

冷靜D啦屌

米拿換F9
老母拉返後

終於有人繼承麥斯洛迪古斯

上半場滿意
睇下換唔換m7啦

古狗哨牙狗高賊排怪陣食撚屎

評價

半場唔算好，黃金機會得文尼1下
要考慮上費奴 爭作客入球

但求和/輸少主場再博

點算

踢得利個個都係啦

疤入個球又真係靚嘅

so7借d意入ab個球真係幫唔落

吓 費明奴有出嫁

古斯好撚勁WOR

Messi幾乎每腳波都係完美

巴好茅..

下半場一開唔該即刻禁制
so9 今場咁樣下場分分鐘畀人噓

Yes 其實踢得幾精神

半場總結 高普玩9班球員？

走得咁撚肉酸都J得落

替工唔好屌啦

你成個傻閪咁

利狗真心好廢 埋門都炒

今日兩隻25狗都好燥wow

下半場要搏返粒作客啦
出返上年對鏝果套form

反而中場中出晒
下半場其中一個chur盡
都冇人換了

老母完全唔見左

守得住一球返主場有價講

無得怪老母 個位唔岩佢踢

仲有時間撚人

so9 on撚9，撩交打咁款，屌你老母

唔知踢緊乜
唔出阿諾費奴
老母打9號
高普你作客on9夠未

利區?

真係好撚憎疤狗
由識波開始憎鳩到而家
又茅又插水 成日有陰濕野
又係咪都圍鳩球證先
屌你老母

拉返老母落黎 換走米拿啦 好有heart但真係跟唔上

米拿遲早食牌再咁落去 出f9 老母拉返落去

高普玩嗰兩個位都係on9
就係高美斯同老母踢得最差

西甲的球隊真係隊隊都多陰招，又識做戲下下都圍球證

巴塞守得好有紀律，前面又生，cls

老母波底咁撚差都擺假九
一下one-two都做唔撚到
下下靠文沙solo
鳩普

高普點 玩夠未

假使足球場上如沒有費明奴
打碌撚

其實利已經踢得好好
美斯真係好屈

放番老母落去換米拿啦屌高普

老母踢咗成個半場都冇嚟神氣 逼迫極慢 傳波極鳩
食撚咗豬油膏咁

25狗係仆街啲

老母米拿out 綿龍阿樂in

可惜依到係兒登呢

D波冇咩點斷過

踢得咁好 都哭song
但真係需要換明奴出黎

疤真係好勁
勁過英超全部一級

渣ga

咁要怪廢中了 排鳩陣

咁撚樣踢落去都唔俾返
可能陣間先俾返

好25 25古都冇咁閪
話晒舊會又和平分手 大把利迷子仲咁鐘意你
洗唔洗踢到殺父仇人咁

鄧你地慘
對面點拉點阻人反擊都唔會有牌

Agger

呀so做乜鳩咁燥

So9係咪飲大咗 周圍撩交打

米拿無腳好波

用老母做F9野根本反智
踢4231，軒中場米打右閘仲好啦

完全創造唔到空位起腳

老母隱形
米拿傳失
文尼自私
Vvd發夢
高普仆街死
成隊踢乜

In 阿樂 gomez打邊

專登

so9 行為，性格
其實好多人應該都心知咩事.....

只不過以前係自己球員
+未踢過我地

就算

Yes

叫M7踢鳩對面再換F9 老母打番中

達傷左咩

哩度係利區？

係咪急屎

廢中又戰術大師上身

已經踢得算係咁
岩岩都算睇左一下VVD 1V1 美斯叫做冇甩到

以前我地迷果個係so7, 而家係人地既so9唔知仲以為打緊打比宿敵醒下la 利子

作客魯營踢到呢個數據真係收貨啦

仲要叫有機會波有攻勢

完場依個比數我接受到

個羅拔圖守得咁好

係

下半場我唔撚想再見到高美斯呀 講完

so7係咪見到新大佬比人蝦所以咁嬲

搞返清楚先 個條友唔係皇狗黎

利申 支持利狗擊敗演藝學院

好懷疑f9根本出唔到 之前吹到出到係諗住擾敵

Suarez如果唔係自己隊真係好乞人憎 成隻癲狗咁 面口又衰
同Diego Costa冇分別

高普係咪傻撚左呀

要快d上F9 搏個客入球

蘇狗屌你老母

我都笑緊哩個傻閪笑足5年啦

一句講晒
DLLM FSG
有飛機亞頂費奴咪好囉

無明奴真係好可惜

作客魯營出怪陣打到咁都算好啦
係有一下俾so9偷到雞

又唔好咁誇張

米拿跟唔上啦
要換啦

佢抽人水就得
人地抽佢水就嬲到

返英超操下個態先
Gomez 打邊 冇埋助攻

打3後衛 啫喱阿諾打翼衛

如果今日係儒夫雲，呢度就會成班屌你老母失位死全家

其他球員面對自己舊隊, 就算炒鳩人幾球, 慶埋祝, 都冇問題
撩人打交真係痴撚線

老老實實 我認為有機會入波 不過真係要出明奴

咁快傷左一件 廢中應該唔敢咁早換f9

一言堂咩憨鳩
各有己見係咁架啦
隊隊波迷都係咁架啦
有咩咁值得入黎講句咁既野呀

踢疤先黎出gomez M7輪換真係痴撚線

某程度真係狗過狜

去到 8 仲唔係？

下半場再咁踢輸撚硬
對面全部攻勢打我地右路發起

一場又變返地底泥 so9

其實今場文尼神軒同埋沙拿都幾有態
係冇個前鋒走位好啲 差最後果腳

似想騷擾後防
陰濕章法

f9傷左呀點出呀

但兩下都係佢比人撞先

換米拿 老母落返黎 入費奴啦 米拿一快就跟唔上

冇利記冇呀so 真係好反骨，唔係利記佢有得踢疤

一個小花已經夠玩死你地

高美欺真係太睇得起佢
本身踢右都麻麻
仲要好番冇耐

taa一直出keep住個態
仲要出同疤鬥攻
咁不如出番本身今季最強兩閘出擊
宜家gomez攻守都係冇

lomo個位又係on撚9
求其出佢登腳咩
戰術都發揮唔到出黎

一陣比人湯中線湯死

不斷聊交嗌

呢場美c 好屈機，完全唔似平時散步個隻踢法
起碼3個人去mark 先mark 到 vvd 完全唔係佢個level

高普唔出阿諾我屌你老母

寧願用老母假狗都唔出沙基利
文尼中間又唔係未試過

高美斯岩岩傷完你搵佢打閘
對面仲要係疤 玩咩

踢完依輪都有無利子迷蘇狗？

屌你牙，我真利

老母波底差都真係第一次聽

又扯衫又攞人對腳 疤狗仲可以屌人一樣咁茅
真係無撚恥

得啦 你認就得

出沙基利不如origi

有出咩？

屌高普個D識唔識睇波
可唔可以用個腦諗下對面唔係傻鳩係巴塞

vvd > 美c 啦

其實做到好多波去前場 問題係最後一腳好鳩 老母又阻晒

無左基達 我覺得傷

高美斯個位出阿樂死得仲快，keep住既話都係搏mane個邊偷到一球雞，駛唔駛咁快哭喪

平時唔輪換，作客疤先黎玩，真係諗唔通

So9短短半場已經撩左我地幾個人

排鳩陣廢中真係要負全責

屌你廢中, 之前英超出怪陣失撚晒分都未夠
依加又黎,真係當自己戰術大師呀?

呢場同對獌狗出 milner 打右閘一樣，自斷一臂

講真 呢半場我覺得踢我幾好
失個球應該無邊隊守得到
入楔靚 傳得靚 無得救
自己又做到機會

高普佢自己響pre-match conference話100%健康, 但"will be...may be play"
我諗佢有另一種戰術諗法, 唔係純粹傷左

留力爭英超亞軍繼續可以做二奶呀嘛

係做到隱形戰機又有乜所謂

巴塞都係傻鳩姐

有冇搞錯
Maxi黑暗時期救咗我哋幾多次呀

我覺得係囉, 係咪撩AB 同羅拔臣，乜料呀

其實史達寧都想左好耐

不過條撚樣 對利踢極都無

所以 先無端端係度爆出來

話咩人人都唔想

Feel 到messi 今場打到有火

唔搵翻兩三個人夾佢，下半場就...

控波係咁甩,平時明奴係呢個位射埋啦

利未失波前d攻勢好勁

頂住啊

蘇狗主場boo硬佢
25過古9

其實你入黎搵交嗌有咩意義

出奧歷治打中鋒都一定好撚過老母

其實so9嗰球ab有冇機救到？

我知，見上面有幾件柒頭咁講笑下佢地姐

出高美斯斷哂右路攻勢 守又守唔到比人重點問候
文沙又冇得拉中

換TAA, 攻又可以搏返個作客入球
咁樣返主場冇作客入球好難打

都死，寧願ox仲好

一對一根本冇人會阻到美斯 一定係靠整體去守

輸就預咗 希望都係一球上落

如果仲迷so9，真係狗都不如

打前打中都可以隱形

可唔可以換走米拿雖然幾欣賞佢

一定係傷 佢頭先個陣老母個位一定係f9最fit

高普真係每次大戰關鍵時刻先黎試陣
輸左真係抵撚死

出力子都好過冇打過前鋒嘅老母

誇咗

要証明利低質囉

有 太早捉咗路

第一球真係輸vvd
唔集中望唔到so9入攝

睇完Replay
Vvd無跟

難怪出面d人屌鳩你班利怨婦，係了係了，你哋踢得最君子，成場係喺抽水

返主場要追嘅話就應該出返TAA

無啦 怪腳墊射

yes 好明顯成個上半場

中間差條友.......

老母打緊假狗支點，唔好當佢隱形屌佢，根本佢作用係咁，可惜係防務參與唔多

個班叫佢地過檔做疤啦屌

上半場後段對面已經開始玩野，點解，因為個段利攞番個勢，班仆街好能醒，唔阻住你道氣容乜易俾你追番，所以再9 都做得岀

Messi 做到Neymar
So9 週圍辣

出力子都好過鳩陣啦

佢完全唔知自己做緊乜

有咩問題 佢而家都唔同隊啦

本身想靠matip block 應該
但馬貼完全跟唔到放左蘇出去

疤拳場 就沖散哂利狗班後防。 atm 上次西甲作客守得仲好過利狗

Btw 今場差美斯未入

無老母你今年歐聯都唔洗踢呀

唔係咁簡單 雖然美斯唔可以話過就過VVD
但其實單對單都比唔到太大壓力美斯
美斯過唔到你 咪拖到隊友走到靚再比

巴塞惡撚慣, 比利記踢到55波一定燥啦

其實出費奴都未必有態 反而兩閘少左供應麻煩d

仲有無人希望下半場會出現 messi 1v1 vvd 既局面

Vvd有時真係太老定

哭喪

叫軒同法邊奴偏守睇實中間 依家右路廢咗 基達傷咗冇人運波上去 點都要加進攻點

F9應該真係有傷

交剪腳呀屌你老母

可惜你連二奶都無要留係屋企打飛機既死毒撚

老母假9真係點諗出黎
高普一作客就發瘟

冇
Vvd輸硬

無錯嘅，畀so加多腳無計

屌 點解巴咁撚勁

今場輸3粒起碼

佢走左之後

就基本無迷過

激完班友仔頭瘟腦脹唔冷靜 易對付

大路攻對守 一定係守既蝕底啦

明傷無計
唔出Taa真係

70分鐘前應該唔會換

死返出去啦，係了

vvd頭先都爭啲奶野

佢地差唔多類型

中間無輸出 希望老母只係戥腳

Vvd如果標出去閘so9咪好

vvd怕撚咗佢咁 下下等隊友嚟夾

我地後防好定

高美斯換阿樂先啦屌
我要個有進攻能力加少少防守能力
都唔想見到高美斯企住dunno doing wt
對面瞄住右路黎爆

爆閘狗仆街死
覆爆閘狗個啲都係

其實佢先係真·利
自問我冇場場睇足
佢反而場場都係度

佢應該睇唔到SO9插緊入黎

賽前仲寄望最強矛打最強盾

咪撚理堆拎存在感嘅爆閘狗啦，吠到連回音都無就唔會吠

交屁飛機嗰班浪費左軒刃

拉足成場衫，又較剪腳，又掃低人阻反擊都冇事，仲好意思話米拿

S9係咁 輸贏睇得好重
一落場就上腦

第一日識怨婦猁狗咩

拉傑迪冇黃好撚野

Vvd 拉到佢

又湧入來爆閘

巴啲過頭波真係好癲
一有人喺中場攞波 前場就會有人全速跑向禁區 夾啱timing過到頭就搞掂

我覺下半場仲有得打，數據唔算差，上呀

呢度利區？a66 防守差唔係唔知呀，出a66 輸多兩球tim呀

呢度d人盲
Taa英超場場俾人重點爆右路
而家唔出ff到最強右閘咁
唔守鬥攻死得仲慘
Messi+so9 定 salah+mane 把握力好d

你要打壓迫 無綿龍一定搞唔掂 無拎波既綿龍先係最重要 係佢帶領成個迫搶系統 老母完全做唔到

唔知係高普冇落指示定佢有咩問題
前場迫搶佢係最唔迫嗰個，中場衝上嚟迫仲多高佢，同F9差好遠

係 擺明特鳩登撩慶班後防

其實呢球VVD點跟，擺明係馬貼個邊，蘇仲要第一腳即射

大家又唔好當廢中傻鳩 你估有得出綿龍佢會唔出咩
應該真係有傷架喇 到時帶傷上陣瀨野你地咪又屌佢

Ching 真利

同意
不過講真古係巴塞發展唔係好如意，成日比人批評，可能因為咁對利都會比番D面

又鉸剪腳又拉衫拉都唔洗吹
美斯係咪幫球證含過賓周架

個撚個都不死人

都唔係咁打啦
11個人踢架嘛

我覺得岀TAA 死得重快，俾古玩死都似

我都幾肯定好過宜家的高美斯

係
不過都唔好搵佢做假9啦屌

唉及美c已經打得幾好

如果早d拍埋去邊有咁易入攝

睇topic

波都控唔住點打最前

可能諗住俾佢zip黎入最多都係拎到波轉身再出 點知蘇9飛身射

佢一直係so9後面

有幾下美斯係明過去挑佢機玩佢咁下半場可能仲慘

一定，標失咗就輸咗9成

我腦入面成日記起巴對曼果場, 搞到利好似踢得好好咁

快d追返1:1啦

出埋啲垃圾狗屎陣
文尼打中 出沙基 老母拉後完全搞掂
明知冇taa打閘既場數每次都勁柒都唔出

其實我覺得利做到波,但要換左米拿先,
下下咁交輸撚死人

等看何wayne

傻仔教練

沙拿今場訓醒未

明奴冇態都好老母打呢個位，好似踢少個咁

唔見得鳩美斯有幾好

如果係儒夫雲，你就屌哂老母啦

魯營係好撚難打架啦

一早叫唔好覆 咪俾佢地吠 吠夠冇人理佢咪自己躪

今日啲帶波過人做得好好
要比嘅波都肯比

Vvd應該要估到有呢個可能性立即貼上去
馬貼盲位冇可能跟到

米拿衝得仲前過佢 佢淨係企中間逗位 睇落好唔積極 唔係有order定點

馬貼更加無可能守到

俾人爆死 然後大家就會屌高普出taa

Alba成日插入，taa咪又係失位仲多
加埋馬貼本身唔多穩陣，右邊rip

盡晒力鳩跑

原意應該米拿->hin
但宜家無辦法 出沙短會再崩D
加埋唔夠換人名額

無左基達打亂廢中部署，中場更衣室希望廢中做到野

咁講真，so9 咁既級數，要first touch 射，邊個有料阻到
sip 得咁靚

老實講，失嗰球vvd可以做得更好

應該係老母訓醒未

右邊進攻廢晒

睇完蘇狗突然覺得古仔無咁25

訓撚左成季喇

gomez次次見到alba起動想跟
狜就會攝入去佢同馬貼個gap
應該明顯夾過 係暫時未做到

無錯⋯踢落先知原來用老母係咁大分別，開頭以為老母平時都係中場撲，作用上應該差唔多

真心打得唔差

何wayne 不了

但全部俾唔到位呢

今日佢冇毒食已經打得好，問題係老母同高美斯

哩度變咗酒吧？乜迷都見到嘅亂到九彩

1比0真係幾差既戰果 點都要有作客入球呀

唔撚識用眼睇？無波收哂步比人格硬pump過嚟

依家對家對手係巴塞，我覺得上半場其實踢得唔差

呢度d人見今季打得好少少就上腦
作客打主攻巴塞果班球迷應該打開fifa當真波

一個 LB 做到攻中 lvl 既傳波比 so9 神級入楔
真係實力差距

真 變左同出佳尼一樣

講真其實依隊利物浦人腳可以立足係世界一線頭球隊已經覺得好自豪了

唔駛控，對面後防一有波嗰陣起碼衝去迫啦
而家齋散步唔知做乜

希望下半場再有軒式手術刀

擼營

係，應該真係傷，無傷諗唔到點解唔出

寫明利區

見親美欺拎波，一定起碼兩個招呼佢，唔係怕左佢係戰術

本身出基達係岩
又比人踢傷
米軒中場真係會食得屎

今場直頭唔應該出佢
跟唔到節奏 交波又醫院

咁都未醒？你估佢真係美斯咩

羅伯臣果下清完用㬹un左佢一野先架

對差左既疤已經咁
如果對msn會點

今季表現黎講，今場踢得算好啦起碼有兩三下上到下腳

深夜寂寞入黎R水吹

利作客巴

好多其他球迷看
一係入利區 一係入巴區咁.....

係既 但再輸多粒就係咁先

咁唔係典床典蓆呀嘛屌你隻閪

高位壓迫x傻仔教練

兩翼成日爆完中場冇接應

屌沙拿個d係咪用屎眼睇波 隻閘同沙拿有咩互動 一拎波幾個人埋都已經冇隔硬踢

我屌你老母死盲反

講得好

起馬夠打

作容魯營，暫時失一球，場面又唔輸蝕，點會咁快換呀

下下盲衝

係怕左佢既戰術

至少好過獌狗嘅

2:1 收貨

沙拿盡力啦
但對面確實守得好 加埋無咩人幫 高美斯完全無意識 老母又

Brin soprts有雲加

冇基達少左個人帶生個波真係爭好遠

雙冠王
YNWA

上到場so9不嬲都上身㗎啦
但場下 so9對猁算係咁

除左未入波勁過平時了

米拿嗰球如果球證嚴嘅可以畀黃 但阿張家輝會唔會誇咗少少
地下碌到中槍咁

不過估唔到milner真係要成日cup返隻右腳先傳同出到波

佢點講

如果1:0 輸的話
都可以講尚可

2:0/更多 就

係唔差嘅，起碼有幾下搞到對面後防

輸少當贏啦

第一日睇美斯踢波

so9咁撚9 仲有班利話無問題

起碼叫有威脅啦，前排一上腳就甩

我真係好撚廢

沙拿今場孤軍作戰迫到對面有張黃又係咁爆贏踢得幾好
係中間少左個人

入一粒收貨

水貨踢得最好都反係咩事

較剪腳都冇牌撞下人又點會有事

同意，1v1咪降住等隊友過嚟

好似Dr.Strange 咁有傳送門咩

沙拿今場爆落底draw左幾次foul
高美斯進攻意識無taa咁好
好難夾

第一日知咩

全場有三個美斯
真美斯，埃及美斯，高美斯
埃及美斯已經算踢得幾好，對面係巴塞又唔係廢隊

平時屌開沙拿都覺得佢今日踢得好
應交時交 應爆時爆 撚左艾巴幾次

希望禁得住一球離場或者偷到雞
返主場再鬥

疤狗，拉傑迪同巴斯基斯都係殺人王，我地仲點撚打

有咩問題
成日諗住啲球員同你過世仲大問題

隊波呆呆滯滯咁

老老實實 對邊中後都麻麻地 齊陣夠踢
但把握力真係輸晒

正選出TAA應該一早比艾巴同古老強左啦條右路 廢中應該知Gomez點都快過TAA同唔會壓咁上先咁樣出 老母就 60幾分鐘再做唔到野落去頂米拿啦 Bobby係時候出黎喇

今季巴先勁，上季尼馬係咁上腳唔交波
今季利個進攻先差咗

高美斯打閘防守得踢中堅6 7成 真係廢撚到喊

it is a great goal .one chance one goal

望一望巴塞後備，幾條友都未出

上半場唔錯
係爭老母個位要搞搞佢，希望明奴真係出得
對面成日防守靠犯規，rakitic交剪腳、影帝late tackle, Sergio拉衫阻防反，全部都冇牌
輸個球冇辦法，靚交靚走靚攝

老母廢撚到On9

沙拿前半都算大威脅
後般有啲隱形

最衰都係黑哨

最大問題高普堅持咁出
明知

你唔係廢，係力不從心

無計架 高普要佢打 係人都個佢中堅勁

真心 巴真係1張黃咁少？
幾腳攞命

又係呢啲人
都唔知係咪真係撐利

根本就未撚夾熟都亂排鳩陣
lomo milner gomez
平時英超就勝利十一人，而家就輪換

對面人腳多老將，鬥體力未必輸

上季尼馬走左啦
你有冇睇14-16既疤架

r26夠壓得上啦
你有威脅對方咪唔敢上咁前

毒撚係咁你岩

上到場就係要出盡力打㗎啦，幫你含埋好無

影帝個下冇牌又係誇撚張

liverpool unlucky 踢得幾好
pace好好
有講vvd個球有責任

教頭角度真係同普通人唔同

無計，TAA比唔到信心

可以出埋瑞士美斯
btw沙一腳都無 傳又hea

仲以為拉傑迪好斯文
抵你世界盃果陣比奧達文迪兜頭省

而家先黎玩換陣
仲要基達傷，唉

開波

疤又插水

收皮啦哨牙狗

屌你掂一掂都扮撚哂野so9

其實隊入面都有個純防守既正宗full back架
不過去左般茅姐嘛

咬人未呀

高普實唔會盲險

又黎

D戲好正

好明顯唔夠狀態，加上對手係巴塞

高普又黎招牌無奈表情等運到

SO9 D戲好撚到

真係好撚假

so9插水插到

冇人揀，taa 一定俾人瘋狂爆
出ox 打閘

差啲

SO9 唔好咁假

仲撐so9

又插

希望入到波

以前都無咁嚴重

屌 入未

D戲好誇

JM

古都笑so9

老母

攻呀

so7 去疤真係岩晒

Milner

變左敵人就係咁

Ox 無bench 喎

等輸多球夢醒啦

第一球 ✂️腳 都黃下嘛
法賓黑球 出完波 直鏟都沒
我唔係想講黑哨 只係點先黃牌先

米拿差D

疤一向都係戲劇學院黎

屌你呢球係明奴有啦 老母仲帶橫傳

Klopp個樣

翻版美斯有乜用？

成日擋自己友射波路線

M7

尼馬教路

邊個話我廢

lomo成日同人撞車

lag機帶波

總算有一下中龍

防守點都好過牙樂啦
呢場要穩

大家都攻中出身再改造
老母比廢中搞到咁

沙

後場猜好危哦

lomo係咪對面派黎架屌

( Show Blocked User - 死猁狗一世無英超 )完全封鎖

沙拿右腳太弱, 唔係弱, 係直頭唔用, 重扭乜鬼, 比人捉晒路

下場boo死so9

唔知佢真痛定假但南美佬係呢味架啦
以前響利咪又係咁
以前托利斯都會

輸一場返主場踢我覺得有機偷到

沙拿好波

意圖係咁

但作用出唔到來

而家先block

唔洗啦 當笑話睇

換啦，攻唔得守一樣咁廢

原來呢條隻狗仔又入左黎

仲唔上廢奴

隻腳長撚到

我覺得佢真利
場場都見佢

特登唔BLOCK 留黎睇笑話
但永遠有班ON9 係咁引用

點解會冇啦啦走去變陣

入佢波反Cup

可能燈神

你球手球呢屌你老母

想問點解唔出廢明奴 差好遠
利申中立

沙拿爭贏好多55波
唉

未傷好

岩岩先傷好

傳佢傷完未100%得

對面右閘咪又係成個taa咁

其實F9有冇係現場...
點解未影過一下

傷

R26比平時後喎ching
下半場認真d睇啦

熱身都無

後備有

bench

Link pls🙏🏻🙏🏻

有 半場果陣

軒隱形咗？

窄了

邊有

工兵型

老母先係喎

咁都隱？同沙互動好多球

無左明奴,前面兩個收晒皮

沙拿今場食左鬥心丸

唔見左老母

Lomo快換f9

沙今場算係今季踢得最好

今日交哂貨架啦沙拿暫時

冇計啲差仔有臭狐

今場佢都算好多反搶成功

求下廢中醒水早D換人博個作客入球啦

仲要落去幫高美斯

收皮啦屌你老母
底都唔識起
講嗰條友蝗狗嚟架

又冇foul

球證我屌你老母，球球都睇唔到

無作客入球 會好麻煩......

球證真係痴撚線老母比人鏟唔吹 佐迪艾巴就吹

下半場高美斯好左

高美斯打閘同CB真係兩個人

主場雞

雙腳鏟無事

Salah

炒三球好喇

軒

見到老母好撚火

klopp屌高美欺唔去波

起多啲腳啦

屌你神軒多左啦

老母做唔到野

達史達根仲唔派膠

究竟沙基利係咪得罪高普 成日無得上場

軒太大力啦

咁都唔入

屌你換走老母出力子推文尼打假9好冇

軒 沙

屌 出origi仲好啦

下半場 禁住巴狗係前場就岩

老母咁都唔射

lo mo :0)

恃住主場係咁投訴
好撚煩

沙短踢老母個位應該好好多

你示範黎睇下比個大隻佬pump走會點傻閪，人哋順勢落地咋。自己狗去抽水仲屌人扮嘢，洗唔洗同你哋講返對唔住啊

老母lag到

狗到

疤好撚on9
係咪都圍球證

AB都未派

成班舉手帝 屌你老母

神秘力量

沙終於有球有d威脅

食屎啦疤狗
foul完又想圍球證

li D位置freekick對利黎講咩用都無

不嬲。係廢中唔知
80分鐘反而可以試下沙短

究竟老母係到做乜撚野呀屌！！！
睇到好撚燥呀

呢兩季好穩成材紐亞先多膠

軒 但太高章同大力左

暴力印地安人

有 輸反擊

老母係前線啲搶迫好似太空漫步咁

我地有品到
即踢出去

matip今日算搶好多波

今日d進攻決定真係好撚鳩

老母first touch不嬲差

世一中堅

球證一見疤傷即刻吹停 真係公證

達史勁撚到
踢得算好啦

每一個都好有戲

又訓

TK咋喎
起身啦屌你

今日中線防守真係屌打巴塞

圍球證 插水 訓地 係咪傳統

話so9場外對利算係咁個d係做乜野
踢波唔講場內講場外
本身話慶祝都算
不斷撩9人都當無事？

屌你疤狗個個都咁撚好戲

希望傷

點買利 買利 拉傑迪會無牌?

其實佢訓都ok
1:0完場都收貨

呢個係利其中一個吸引人既地方

如其請界外球教練
不如請角球教練......

巴防空其實都麻麻
但角球 野野都0威脅

沙拿今日幾好

流水式一條龍

其實而家佢地主場喎
有冇必要下下訓地

演藝學院

真係小睇疤既波
原來咁撚on9郁啲就跌

差埋門果腳
比啲狗屎運黎

出唔出沙基利
福星黎

對住迪屎達根
好似前一兩年對住迪基亞咁

費奴上未

算係咁，有返小小上年影子

唔出啦 高普

不嬲

出沙短啦

同意大利一樣 都係歐洲中國
皇狗都係咁

冷靜d攻啦仆街

如果係英超成隊疤訓底都冇人理啦 屌！

唔睇以為馬貼剪左佢碌撚

只係可惜姐，明明世紀大戰

foul乜撚呀屌你

真係唔知做乜9，好地地踢場好波唔得既

90分鐘

直頭fit啦

果2野 其實唔算難救....

好少睇疤狗 咁撚閪既隊都有人睇

巴真係好煩膠

第1日識廢中？出我切j

衰d講句
疤都唔算好勁
上年利對皇馬，個陣都好勉強
今年利個陣都未最完整，都踢到55波咁

本身都唔想講
但咁訓法的確有D煩

出丹比利了 條右路仲唔爆到仆街

球證邊到架屌你

好明顯高普今場輸少當贏, 佢自己講1:1係理想目標, 依家鬥攻之時未到

呢場好睇過尋晚嗰場

鳩美斯啲進攻唔得wor

高美斯攻力仲廢過佳

施美度黎喎

水貨真係踢到美欺咁

老母個位要射下波

高美斯守唔到攻唔到

作客保守0:1/1:1 已經好好

Gomes可以換未

Vvd真係好撚勁

控球率羸哂

仆街聽俄仔台講丹比利

我要贏波

喺魯營踢成咁，收貨

廢奴呢 TAA呢屌你廢中

老母呢球係綿龍已經俾左交屁

11計埋作客入球係領先喎屌 鬼唔知理想

換老母未呀

出demebele

真 係熱狗先咁柒 唔好俾佢地影響

頂

巴好像無玩控球好耐

鳩美斯d傳中完住鳩黎你老母

又差啲

都係得返4場波，廢中仲留乜7力

m7

全隊球感最差係咪老母

呢球靚到

溜得好靚了

接實

JM太正

高美欺啲出波

你射乜春呀米拿

睇黎無費奴
啱啱熱身係力子同短

像你老母咩

其實都係仲要尻陣

米拿好多機會

近啦 頂住

發覺老母真係不射男黎

屌 咁都唔入

差唔多喇

呢球咁靚唔入

話到明係理想, 咁你知點解, 因為預埋肯定未如理想, 1:0照袋

屌

咁多機會都食唔到

近磅

對面龍上身

陳偉豪係咪利黎？

milner呢球真係射得太正

冇人識到波

太正

我係咪入錯post 利唔係百屌成材架咩

老母的作用

無角度

老母真係最叻做呢啲

呢下漏真係靚wow

把握力分野

1:1

射到咁正

痴線

雲傳得咁撚靚

lomo拎黎射會唔會好d

係喇，無手球喇

而家個勢係利果邊
變定唔變陣 真係考高普既decision

唔會

老母=唔做野就最勁

射手就自己射入啦
邊使漏

要諗換人喇廢中

唔拎返個作客入球，下場返主場失一球已經可以放入雪櫃啦

Hand波咁明顯都要屌球證

好靚呢球 呢場法老都算唔差

對面守了

原來狜先係真利

換古
巴玩守

屌，無得斷古狗腳

一係set波 一係就唔拎

古狗

古返黎未

咁先有機 出沙短 力子爆下

換人啦有啲勢

軒應該會飛機

水貨今場好撚勁，勁多chance create

80分鐘

上半場早就咁打啦

古幾好啦

60分鐘啦
仲唔換

古真係好唔如意完全feel 唔倒佢開心

入我即死

咁快守

依家都唔遲 不過都係要換人先

無所謂啦
基達已代替

禁屌模式開始！

上！

高普就黎行埋出去

老母快撚d好似上兩場咁冇啦啦入返球先啦

1001

唉